sem1 土木工程已想轉科 有冇ching 指路

讀緊啲嘢唔係自己有興趣
好撚辛苦
仲要商底 乜柒physics 乜撚construction A 炒曬
淨係覺得捱兩年可以搵到錢
求ching指點迷津

做緊 做呢行都好辛苦
諗清楚

商底做乜揀工程呀

感覺工程易搵錢

有讀m2 但physics 就

我中學文科
而家咪又係行緊scheme A
唔明點解啲人話冇讀過數同phy唔好讀 唔識咪學囉

Con a都炒，神童

利申retake王但pass con a

poly定city?

2年?
唔係4年咩

可能係HD呢

咁撚易都炒

HD都炒
出黎做野算啦

quit

讀nursing啦，一樣易搵錢又多女唔洗成世做毒撚

背咋喎 仲要比TIPS